諗緊留守定轉場/散水入一入黎

係現場覆得咁快既？
唔係上唔到網咩？
露底啦仆街含家產

自己數下幾多班要降落

點撚樣清啊

入機場文宣洗唔洗用條命搏啊on9?

啲人走撚咗一大半咪上網快囉on9

我上到網 用機場WiFi

你咪慢慢上網等送頭
你坐係到無遊客有咩意思啊

成功撚9樓主隻三毛

笑撚死 咁多人入機場，一句6點清場 會打人同即拉，個個嚇到走哂，抵班勇武係8月4號開始放棄你班撚樣。

喂呀哥？今日係靜坐表達意見呀，和理非呀，散乜野水？萬幾人係機場 班警察拉乜野？打乜野？萬幾人入面+室內射催淚？

自己冇理據又spin

仲未識點玩 你就真係笑撚死人
無腦真係好可怕

屌你老母咁撚文塞
現場決定咁多人走，你自己唔服呢個決定咪慢慢等囉，風向唔帶都帶左，你點屌d 人，佢地都唔會返黎，人數只會愈黎愈少，咁撚遠邊個救你

玩？你想玩咩？而家機場一直仲有遊客出緊大堂，今日既目的唔係表達訴求？而家警察舉藍旗未？警察都未見到隻就俾你地散水撚搞散呀，場運動有咩意思？

聽日再戰冇得輸

而家留低有被屠城風險

最驚係走到尾水先郁手
咁就真送頭

所以要係機場外準備支援

就算唔會俾人拉，你留喺一個冇旅客嘅機場做乜？
和理非都等有旅客嗰陣先做啦
你唔係覺得喺一個冇人嘅機場靜坐可以感動到政府呀？
早啲返屋企抖，聽日再塞過啦

都弱撚智而家班狗係鳩拉
走到點解唔走
堅定唔走到時拉左又話又拉一班喺到幫手造恐怖話心痛
醒水走佬又話警察未扯旗就走正懦夫運動會散
講撚左成兩個月嘅不被捕去左邊度
畀狗拉返狗屋先叫成功啊

不如我又問下你點先叫成功
你定義喺邊

搏？
攬住成所有訪港旅客駛搏？
用下腦

人地有passport 你有無?
你有咪無事囉

你講咩啊？
同passport 有閪關係

人地旅客比人拉左有本passport證明
你比人拉有無? 你覺得而家班狗唔敢拉人咩
一定係撻你返去先拉錯先放

你答我，做文宣俾離港定到港睇？

到港啊嗎

咁arrival 有無cancel 晒
無啊嗎

咁咪係lor

屌你

醒少少當幫忙

入黎食野唔撚得？

買野唔撚得

頭先做文宣你又唔擔心

唔好on9啦

算啦 班友話目標係癱瘓機場，成班都傻，一日有旅客入境 我地都要表達五大訴求。